啲撚屌戴口罩唔cover 個鼻係咩心態

裝飾掛

大把撚屌將個罩拉落下巴煲煙

無肺炎都有肺癌

d死煙鏟出街戴口罩做咩姐
你肺癌死不知慘過肺炎死啦

同咳除罩咳一擔擔

最撚on9 係見過啲人抽撚著個口罩當係膠袋咁拎條條揈咁

d煙鏟多數帶口罩唔係戴 仲一定係廢老男人
去公園捉棋多數都係

黑溝白= 無事

口罩係下巴既裝飾，等於戴帽戴耳環咁

見到一半都覺7

你地都on9，口罩口罩，cover 個口嘅罩呀

一戴一露

你啱

問食煙撚屌